誠收三手小米

最好9成新以上，旺角站面交，自用非炒家，有意者PM報價

得二手同四手，幫你唔到

19蚊有三手收唔收？

屋企得白米
好想賣俾你但可惜幫你唔到

買3送1股

金象牌ok? 要幾粒？

大米得唔得

學生沒錢，17蚊可以嗎? 可fast trade

一手幾多股？想幾錢收？

要開股票戶口trade，無fast trade

$18一手
放工時間旺角站交收可$17.8